[絲入] M到會唔會同男友講?

M到同男朋友講佢好似好疑惑
佢:吓，又黎M。
我:一個月一次好正常，你啲exM到唔同你講嫁咩?
佢:無聽過佢地講
我:吓，咁奇怪?
。。。。。。
所以想問下大家同唔同男友講，呢啲私人野係咪唔講好啲

男朋友幫我記咗提返我幾時嚟

hi,又係你 你男朋友好暖男

我係我男朋友

ok,無咩事你可以走
唔送

mood你貢㗎😭唔love u了😭

我有男朋友啦，唔好咁啦

唔會特別提起，問到會講

我唔會特登講
痛先同佢講

會講

提佢呢幾日唔好激親我
同埋M痛叫佢關心吓我咁

不過佢次次聽完就算
冇咩用

我一黎就第一個同佢講，之後佢就叫我唔好飲凍野。

關人撚事咩

我都係想咁提佢，比佢知我E幾日姨媽到要氹多啲我

我只會同佢一個講
佢之前買止痛藥同m痛貼比我

關賓周事

好好呀佢
我男朋友係我面前飲凍野，唔比我飲。話我黎M唔飲得

佢都係為你好
有冇哄你

有呀，會好似小朋友咁嗲我

好葡萄

冷靜呀絲打 你試下要求(暗示)下佢嗲你啦

呢排成日發佢脾氣
但都係因為一啲改變唔到嘅事

絲打 有野要講?請便

男朋友有個app幫我記住幾時嚟 差唔多日子就提我

佢一講起ex我就會亂諗
仲要啲好小事
但明明佢為咗我blk咗ex
我係成日亂諗嗰啲人

我之前都會亂諗野，
例如佢對我做嘅野對ex都做過。
不過而家無野，接受左佢嘅過去了

你個名 原來男朋友係牙醫

主要係我亂諗嘢個性格
可能因為呢排sem break
你有冇咩方法令自己唔好成日諗咁多

約多啲friend 去街，睇下書，揾下興趣咁。
亂諗野無益

會, 等佢唔好激我

會講
有時佢提返我話應該差唔多黎添
不過我地係同居
所以唔特登講佢都會知

會講，但係唔知點解會講佢聽

笑左

梗係知
唔知點扑野

會！特別m痛時肚痛屙屎果陣，會同佢講又屎又血，咁佢就會留意我會唔會屙屙下痛到暈左係廁所

利申：M痛緊見到呢個post

分手囉

女人主動提都不知幾鐘意
準備可以做環保鬥士

聞到佢陣m味

我女友一定講俾我知, 起碼俾我知道我無做爸爸

通常係我提佢差唔多時間黎, 做兩日左右就開始叫佢唔好飲凍野唔好食生冷野同果期出街會盡量搵d 拉麵河粉米線店等佢食飯時可以食d 熱野落肚, 佢係M痛會痛到請假果d...

利申: 有做足預防措施落雨就一定會著雨褸

咩事

衝紅燈你唔驚咩

唔知點解M到特别想屙屎

你男朋友常識有d 問題

點解

正常女仔都會咁上下時間M到
有d重未必準
嚟得快左都唔奇啦

我之前黎係準嫁，所以我唔太明佢疑惑啲咩

所以話佢常識係咪有問題

調教反佢就無事

啱呀
要教育下

點會沖紅燈
你肯撚定係巴
仲要係青頭

會講
跟住佢會記低 計到下次就黎之前會提我帶定m巾出街